一年前先講緊荷蘭青黃不接，一年後已經打爆法國同德國

點咁短時間勁左咁多

因為迪比

最衰都係奧燒害完德國害法國

朗奴高文

呢條友無啦啦返生
痴線

阿積士果兩個又係勁到顛
中堅完封包皮

仲要出到個屈機右閘杜菲斯

根本誇大咗青黃不接
荷蘭一路都出緊堆新星出嚟
DeLigt VVD Promes DeJong呢堆
係個陣嘅最大希望Depay去咗曼聯沉一沉先俾人以為荷蘭廢晒

咩一年前，幾個月前仲講緊

之前係摩佬唔識用佢
同馬斯亞一樣去曼之前明明好有潛力
去左曼就俾摩佬教到唔識進攻
同埋起曼果陣佢都有小小獨食心態
轉左去lyon就踢法成熟左

通常贏完世界盃嗰隊都會急轉直下

咁話哂兩個大賽無份踢，比人吹到青黃不接都正常

其實佢係摩教曼之前已經唔係好 ....

廢摩號稱球星墳墓,教邊個死邊個

其實V92買佢返黎，果陣踢到季中已經用撚羊踢走佢個正選

只能講係去英超同獌個踢法水土不服
前屆世界杯佢後備上場即刻有效用

明明仲出梗賴恩巴布

最勁果個韋拿老母唔講

睇定啲先啦，咁快下定論又隨時炒車

係lyon改左位置
依家係正前/假9

岩佢踢多d

以前表現好海鮮，今季穩定左好多

咁都屈到摩？痴撚線

咪係 明明雲高爾買佢番黎 比件7號佢著
打左成季都冇乜好波 最深刻印象就拜四角角球旗
仲有禁區附近頂番個波比後面

鬼叫成年前個迪比仲未爆發咩
仲要依期成班荷蘭啲新星 同 成名嘅 大部分係哂中後場
如果迪比唔爆 進攻都係乏力

友誼賽是撚但啦

紅頭佬好柒 但幾好波

爭緊小組首名wo?首名有多個機會晉級wc

有我地利記 世界第一中堅vvd 同頂級中場韋年老母
加埋利記名宿賴恩巴布 荷蘭個陣其實一d 都唔失禮

on9 比賽都可以打飛機

朗奴高文一無錢洗就好勁

呢條友如果有空位比佢踢嘅，真係好勁

VVD太勁，中堅人才出極都有

vvd鐵膽夾迪列治同迪維積都夠級數

仲有隻半左閘半中堅既ake都係般尼茅夫打緊正選

一早話vvd bug黎

當安巴比狗咁撚

荷蘭幾時贏過？

睇咩比賽架姐....打淘汰賽黎真既話....又唔同玩法架啦

理論上係正式國際賽

因為荷蘭叻

你真係蠢撚到

呢d濕鳩比賽又唔洗睇到太高
不過黎緊2020年Euro應該有佢地份啦掛

吹到麥巴皮世三 VVD真係完全唔放佢在眼內

梗係唔放在眼內
麥巴比係放響個心度尊敬

你最撚聰明啦

之前希汀加同白蘭特帶到咁差，班球員又有小小被 underrate 咗嘅

迪比係摩佬賣走？？

好熟

老母係幾勁下

琴晚睇dumfries, bergwjin, frenkie de jong, 老母同de ligt 好撚勁

Vvd自己咪世三 搞撚笑

de ligt

江湖人說我不行
古人說路遙知馬力

笑左

事實上之前
都係打緊雲佩斯 史耐達 洛賓
好難唔吹到佢就死

成日放係口到講臭曬

普巴山齊士放係曼聯都死，何況迪比

就黎華朗都係摩唔識用

弱智

蓋清又燈 遲早實出事

條友有前科

乜巴布都番左生

呢個真

前面迪比carry
中間老母
後面vvd
成條骨出晒黎

牙朗同包皮都比vvd完封 想睇小花對佢

正解

阿朗？

歐聯同國際賽都零封過

衣個好笑

vvd連中堅賓都守唔到啦

住鳥都守唔到啦

上次住烏硬爆vvd窩利抽射

勁撚到

打爆又點，贏到大賽先算勁。
08年EURO連炒06年世杯冠亞軍，但一入8強就俾小朋友艾沙雲收皮
10年史奈達大爆發打低巴西烏圭，但輸俾恩尼斯達
14年大炒西班牙，但最後入唔到決賽

r聯決賽

最緊要老母踢返10號位
d插入禁區射波返晒黎

賴恩巴布先神奇
隔左咁多年突然入返國家隊仲要有料到
明明離開利記個時一路走下坡

今晚對德國 踩多兩下

77台有無播

大炒德國個場 迪比勁到痴撚線

入埋四強

櫻木

場場都有貨交

因此VVD係個BUG囉..

我利carry

Vvd勁撚到...

尋晚入球功臣

條友兩三年前仲係人球黎
仲要成日掛住做youtuber
之後施多夫介紹佢去卡塔爾踢左一陣就去左土耳其
跟住就一直上力到依家

係利同荷蘭都場場正選打足,好快用用殘

其實德國隊戰術同執行都完勝荷蘭
但荷蘭真係進步左好多 好感動
但前線主力同後備實力差異都係比較大
唔知Babel 2020仲有冇可能交到貨
希望J. Kluivert生性

最終boss都贏埋 戰意都減弱啦

荷蘭打爭氣波啫, 前場戰力係明顯不足

山神都俾佢教到變山墳

有邊個勁人唔係場場打足

近兩季好生性
成日見到啲on9話荷蘭冇人到要揀返佢
就係因為有料到先揀返佢 而家先32姐 話老唔老

以前呢個歲數先係全盛時期

成班荷甲後生仔火候未夠

好明顯係依個聯賽有古惑啦

主場氣氛好勁

垃圾比賽無參考價值